警察朋友見同事三天三夜駐守政總，有感而發，本人轉發他的心聲

看見有一名前線警員說自己駐守三天三夜，
本人已駐守前線十四天十四夜了，
我亦和身邊的兄弟們已經留守政府總部及立法會十四天十四夜了，
我們的眼睛不只失去了神采，
我們面部不只像死灰一樣，
我們已經變了殭屍。

我已經十四天沒見過父母親了，
我年老的父母親，
可憐他們每天在家中看著電視替我擔驚受怕，
我卻要駐守在前線，不能回家。
可憐我年老的父母親，
守護著本來由我守護著的家，
我的家啊！我想念你們！

最後我嘅希望亦跟駐守前線三天三夜的警員一樣，還前線警員一個公道

咁柒多警力唔識排更？
On9 po勿推

又去唔切律敦治產房生仔

漏左句成立獨立委員會

警犬既文章：
屌你老母，屌，屌你老母，屌，屌！自由閪！

點會寫到咁既文章

day one 已經講左冇人care 黑警內心戲

屌你，612打人就咁好力

請班警犬將茅頭指向你老板

除左一陣大陸味，唔覺會係香港警察寫。